認真咩？用左嘅TG 可以再用？

小妹是係讀Chem
知道有人話回收 TG powder 再放入火魔法
但係 TG 已經react 左
山埃 (可以係gas or solid )
第一次施放TG 嗰陣已經大量釋放左出嚟
所以殘留在TG 粉的只有少量
如果你地想將TG 粉拎出嚟再入火魔法中
的而且確可能少量山埃再變其他有毒物質

但真係少量!!!!!

但因為你長時間處理有毒物
你死先
班🐕都未死at